[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [428] AE? 抽之前諗一諗啦 我就冇興趣啦 大家三周年見

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美(歐盟會長、法老王)

0課20五*以上
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.某教主(已故)
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.[black]衛宮士郎[/black]

英靈靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右
刷到有3-4個五星 就可以選擇開局

undefined -催post專用環保post-undefined

7.神父

留名

招寶貝型到

依一個星期一定係留黎比人打FEX LINK用

7月前仲會有多首AYASA唱嘅歌
有無頭緒會係D咩

陣間開台打LINK

我估魔神Saber有神性特攻

垃撚圾topic

牙介好波

課到有為止

又要抽禮裝

原本CM土方都有出場, 仲以為加左茶茶唔加埋土方落去

神父無興趣＝？

請問係咪有個會員叫沖田總司?

又要等一星期

有冇人聽得出龍馬把聲

點知？？？

次次生放完就會洗版,見怪不怪

茶茶之火堆入面咪土方

對aoe ae無乜信心

same road

都要抽架啦

咩色

2018係沖田年

抽抽抽 抽抽抽

閃過太多野睇唔切

呢次我都同意神父
不過如果係紅卡都可以扶一手嘅

ALL IN

順便嚟個沖田大強化

官網有野睇

又騷又黑肉

睇埋技

究竟nobu見到邊個呢

星六天魔王

g持正版沖太

睇下有無特攻技
加左nobu入去既話好大機會有神性特攻

今次整得好認真，之後就三週年>夏活>2.2
睇黎想推爆營收

信勝

兩隻沖太都5星 NOBU點睇

好 三周年見

長到痴線既蘑菇日記

2018/6/6 : フッさんはさぁ……（きのこ）■
□□□

ニコ生も終わり現実に戻るきのこ。

いよいよ明日、『Fate/EXTELLA LINK』発売です。
ずいぶん前に誌面のインタビューで語らせていただきましたが、今回は『EXTELLA』の続編ではなく、あくまで番外編となります。
今回の主役（メイン）はストーリーではなくシステム。
シナリオも軽めの、東映まんが祭りぐらいの規模で作られています。
『日々忙しくてムーンセルの平和とか人類史の守護とかそういう重い話はちょいノーサンキュー、今はただ気持ちよくアクションがしたいンだっ！』
『いいからドレイクを使わせてほしい。ロビンもな。ところでこのハートの王様みたいな新サーヴァントだれ？』
そんな趣旨で製作されたのが『Link』です。
前作から様々な部分が改善され、生まれ変わったハイスピードサーヴァントアクションをお楽しみください。

◇◇◇

有特攻就正
剋下四職又有特攻除非技能好普通又唔係紅寶
應該幾勁

斬人狂成日都用對腳嚟色誘

後面係女黎?

龍馬老婆

可能水著EVENT出第三隻5星沖太

差d唔記得信勝
出3星俾李依J下都好呀

同魔神傻巴個look咁似

。。。

係時候又要點名集合

Ayasa拉小提琴，唔係歌手
六章舞台劇有份

睇嚟無課嘅我要出銷

假膠?

淨係武藏都破產啦

龍馬條女好似係堀江配, 唔太肯定

兩隻野黎，留返下年gudaguda好似係

課金之鬼

會迫死me

好想去聽歌

FEL個立繪 個口係咁開合開合咁 好怪

Oh，原來係咁

我課 我課還不行嗎?

到底今次又要比幾多錢先請到佢嚟

又型又大波點忍啊

仲要健康膚色

俾一個星期月豬冷靜下

從來無打算忍

真香

一星期時間俾你地籌錢

我都係

配布咁多隻騎都唔出多隻槍

你紅眼症

鍾意白滑多過黑肉

少睇佢，得個印象

你輸比啊格wo

我抽左

明明個佢內裡係大叔....

麥斯威爾

越睇越似女版嘅我

佢冇紅眼症

覺得會似CCC有二段

大叔先知男人邊到舒服

唔理喇，J左先

課課課

同老書文同森長可一齊,留返下年

留下年啦,唔好咁CHUR

書文學上年summer event出靈衣咪得

G持

殺職

已經冇曬人理3周年既紫眼貞德

一係就唔抽 一抽就要寶2

55

貼下原畫先

寶2 ae職，不如唔好抽

BTW我估佢個AOE 綠寶，
應該快速回NP，可以連發。
咁就有賣點啦

黑獸

我份人好簡單

巴打唔好咁痴線啦

成熟好女仔

紅寶自充50啦

BTW
帝都聖杯奇談結局
有話去歐洲救志貴

0e

寶2ae吃蕉就得

咁樣無連發～
我估唔會係咁

maxwell's demon咪綠buff

在二池我信

歐洲死徒戰線
有生之年都唔知睇唔睇到

AE起碼都要

月姬合作
頂走蝦娘節

奶光夠冇 咪又係要用到佢

好正呢隻阿榮

希望有新既強糕圖

魔神=完美

連發點解會係綠而唔係藍

好哦好哦 我都想睇以後type moon女主角投票月姬次次第一

我就一蚊都唔會俾

我係一蚊都無

唔知有無睇錯
cm同槍書文打個斗笠武者好似係紅頭髮

預言:200石完事

咁點解唔直接用奶光？
打外星人就話姐

因為奶光絆10左

咁點解要玩FGO
唔玩抽都唔洗抽

莉莉絲綠卡回np率唔差

離哂題wor，師兄。

呢個係好答案

果然收皮

一地都係玻璃碎

曬左d畫

拿我就咁諗 唔黃就不如唔好抽
利申:我就抽一隻做記念架啫

以藏條頸巾呀

奶光好易滿絆，真係日日操咁濟

有幾離題 有愛就用咖啦

呢D垃圾異世界套套都係晒料架啦

厲害了我的國

咩年代 而家抽野仲講勁唔勁?

素晴好睇

無黃放入sup list 會比人笑

真係唔劣都唔揀黎動畫

真 日日都俾人笑 就黎報驚

強國金主做到野

睇下有乜特色突圍咁囉
騎士魔法就機人
素晴就賣ON9
但大部份都係4天王級後宮辣殺

清泉 唔似依d異世界套套咁公式化 又搞笑 套野既公關又做得好

我要有愛又要勁，又要內涵又要外表
不是更好嗎？

之前一出手機 一出爆肝 真係頂唔L順

某位藍色頭會員仲唔出聲

咁你都係收皮把啦

轉生小説9成9有完結web版 唔會比文庫同漫畫版吊住條癮

等緊re0

我最鐘意

廚力遊戲講強度

長月岩岩先刷完hunting quest 比佢抖下啦😑😑😂

呢d當搞笑輕鬆番咁睇其實ok又養眼
好過懶係有深度既悶番

身為現充完全唔明點解愛電子野 幾千蚊求愛點解唔買隻介子比老婆(現實)
打機梗係講強度

升到100lv 黃字 30技 滿金狗 1001都毀天滅地呀同你講

Master成日講啲on9野搏屌

各位我返嚟了

衰d講句 理沖太都唔理d咩雷姆拉姆啦

改名先

K島有人咁講
以藏 吉野裕行
龍馬 加瀬康之
阿龍 堀江由衣

但都唔好出出都好似倒模咁 之前有排幾出好似同一個人作咁

冇錢抽等你隻黃字呀大佬

依d類型既題材 我都依家都係記得地下城re0同konosuba

機人番騎士魔法我另計

田村水樹唔遠了

cm入面土方同邊個打緊?
C媽?

因為男主前世打過2戰？
比中國人嘈？

姐唔接廚驚job

比台主屌

我覺得係人設問題，d女角真係幾倒模

有人踩晒線想隊個男主

每次見到沖田總司個名
個腦就會出現達哥句阻撚住哂

成日瞄住我做咩呀!

阻撚住哂

終於等到

巨頭返黎了

聽講夏日有水著沖太

Twitter俾人轟炸緊

仲有夏日

AE階好似好窄咁

アンジョ＝サン
‏ @tennetiss
1 小時1 小時前

龍馬先生も以蔵殿も沖田さんオルタもそれぞれ別軸で大変でしたが、今までのサーヴァント同様気に入っていただけるとスタッフ皆大変嬉しゅうございます！

玩FGO睇強度抽卡

我撐佢唔撚理班辣殺泡

黑肉淫紋
的確係好女仔

原來連小說都停埋，個書商好似話唔再出版

Rip

課課課課課！

老共有得咬埋架仔作家架咩
利伸 唔太知咩事

有錢就得架啦

咁係人都希望自己鐘意既角色夠實用架嘛
如果Tamamo係一星廢角，比著係你都有少少唔開心啦

水著前逼你破產一次

啱呀 如果奶光得一星廢技我都會抽到寶5但會唔開心

日日都破產架啦

你估個個都係你手痕呀

TAMAMO一星好呀 我會抽到成個倉都係TAMAMO

魔神alter ego

Twitter炎上得好勁...

炎上D咩

岩岩搵到

仲以為講FGO野

G持你呀火鳥巴

答錯線呀你

官TWITTER勁多泡仔發癲話唔應該提1945

我有d想個作者家下個心境係點
幾日前宣布動畫化
家下連小說都比人取消埋

a man fallen from so high

想知有咩特別

fgo 死啦

2戰呀
見到日本人提呢個年份咪集體高潮囉
明明係個故係日本國內自己打

因為1945年太接近

班狗吠緊話日本係侵略者
講緊2戰

生放有無講點解要用呢個年份
定要出左先知

朝鮮日治時期岩岩好1945年完掛

好哦好哦

泡仔算啦 經驗值畫緊果陣又叫唔停人

咁都好屌一餐 漫畫帝都聖杯早就SET左係昭和20年 果陣又唔見有人屌

緊係未講啦

ON9仔先玩FGO

Wfc韓狗

駁唔到

黑肉不了

抽30卷唔用石就算

泡仔智商

Fgo營運最多咪諗唔好得罪大陸，邊得閒理班韓狗

咪又係一路屌一路課

吓，2-3都幾肯定秦始皇

真

泡菜仔係咪見共匪呢頭搞掂左異世界
想有樣學樣呀

between, twitter 上唔到?

年份都唔提得 同鄰國唔俾提8964有乜分別

舊年東出寫秦始皇先炎上完，2.3應該會好番d掛

認真 伊凡雷帝都幾型 咪又係唔係人型樣

秦王比人笑怪物咁既鬼又點

少事啦，到時整個霸氣泰皇出黎比大陸仔j
又唔係講侵華/毛狗

整到咁靚咁可愛把鬼咩 武則天婆婆咁可愛去到強國咪又係一條黑線

愈諗愈想笑，韓狗自大到諗住同大陸比

咁又唔係 有大陸仔話見到秦王好似肉瘤就話要棄驚 唔知後續如何

弱者

垃圾程度係差唔多既

又串京紫

又改番名

唔抽仲學咩人玩FGO?

13號又要俾海豹曬死

又可以扑

屌

唔抽了

搞到我無活動打我就屌撚柒死你

未寶五就由佢啦

佢又玩 ngnl molamola

懷疑榎宮有份畫沙煩/禮裝

屌點解d作者咁撚鍾意玩fgo

老賊唔該比雷姆醒返

有外掛係入面 唔好入啊銀時

不嬲都龜速 玩唔玩都無分別

禾珍系巧型

今年泳裝出黑貞plz

用聖杯裝雪糕

性轉之後嘅我都係咁勁

茶茶好可愛♥

好想彈茶茶額頭

NOBA

高木同學?

禾額頭控

屌飲緊可樂 噴左出黎

我好想奶高木同學 達文西lily 同茶茶個額頭

同牙比個個

坂本龍馬個老婆阿龍似係濕女

講d野可唔可以唔好咁核突

講得好

Reported樓上

劍黑貞

我覺得alter 個隻白到唔健康個隻白好正 eg.黑貞 saber alter
同埋黑肉都好正 魔神saber 靜靜 尼托
普通奶油色就不了 eg.阿爾托莉雅

靜靜有毒不了

好撚多飛蟻

Lm

我以毒攻毒 應該無事

魔禁3 10月
@神父

今個10月都幾撚勁

・右席との戦い、スクール暗部同士の争いがメイン
・新ヒロイン五和が序盤から登場する上条と力を合わせて事件に挑む
・美琴は意外なほどヒロインしている上条の秘密を知ったときの感情の変化に注目
・インデックスは後半で上条と共に戦い窮地を救う
・「とあるプロジェクト」で公言したらファンの皆さんが「本当に重大発表じゃないか！」と
びっくりするようなものを企画中

爆機圖？

嘩 我要奶爆佢

呢幾日B吧都有人講緊
不過一張概念圖都未有
我好唔like

機會黎啦,飛雲

假一周目完
應該係

痴撚線遊戲
成日種草

スタッフ
監督：錦織博
シリーズ構成：吉野弘幸
キャラクターデザイン：田中雄一
制作：J.C.STAFF

キャスト
上条当麻：阿部敦
インデックス：井口裕香
御坂美琴：佐藤利奈
アクセラレータ：岡本信彦
浜面仕上：日野聡

幾乎係原班人馬 而且仲係錦織博
等概念圖orPV等到J都長

聖騎士帝呢招套落Fgo嘅話會唔會太勁

宜家出左2部之後用異星呢個字

芝麻+魔性特攻+神性特防
一般啦

今年十月
史萊姆
魔禁3
刀劍3
約戰3

無時候重溫魔禁1同2

魔禁3 我係咪發緊夢?

準備all in 哂手頭上啲符同石俾沖田然後正式棄game

魔禁3
25集

又入定左幾多位數石

今次好似做得幾好

以為瞓醒就有得抽魔神saber
又要瞓多個禮拜

罪歌大佬幾時加返我

true

希望係 不過機會同你條J一樣
都係唔大

回來了

俾id嚟而家加

威啦牙太 又5星

今次隻割草驚有冇進步

神父你未又係一鳩樣

1粒都冇 已經差唔多半年冇課過

垃圾game呢兩年一味喺到復刻我已經玩夠

998,988,518

Nobu

阿提

希望10符可以bo5

一生盡是失敗

最近啲換衫圖好正

收聲啦

多左隻貞又一張

好正上面

same 不過今次落重本了

韓狗玻璃心

我香港平均尺寸之上

我份人工夠玩唔夠食

照下鏡

串鳩我毒

訓先 聽晚再玩

白金未

依家先42%

要有三隻野絆MAX

點跟

唔洗上網玩都白金到
真好

呢個好易
最麻煩都係1-27 過very hard

用依件野9掃算

EXTRA關推薦LV 150

今集啲lv好唔好練

lv同難度無關

我成長期+成長期改 打hard 爆機先4X

但係可以谷死一隻lv
之後用qp隊爆其他人個lv
算係易

今次依隻算係咁 睇得出佢為左整個對戰出黎
花左少少心思係個系統上

但係個劇情冇extella咁爆

上網睇人玩 佢配搭都算多
可以玩技流 玩普攻流
開始似返隻無雙

尼痴聽日試唔試下挑機

不了
pvp 好渣

渣ga 點做fel 電莖損手

Youtube直播見架仔玩4v4
用阿福 開技定人 再用魔力放出冰
打到對邊行都行唔到

mk 先做電莖

果對印度仔又打得幾好睇

趁養生 刷下牙,塵,爪,毛升沖田alter先

落雨點訓

好大雨...

半年得嗰3個新活動
撚狗咁撚

魔禁3最多做完英國篇
世界大戰肯定做唔到

今年夏天泳福

咁大雨都唔掛黑雨

復刻班豬都照課，花咁多心機出新做咩

一定做唔到3戰架啦

有冇人唔急住玩fel 會收二手

八月開始做廢青

諗住玩多兩日 放隻普通版出去炸

好撚悶
體都唔想清

好大雨

打定肥俾沖太

成身濕哂 遮都爛埋
1號風球 黃雨

一早爆哂倉

悶撚到

已經feel 到all in 啲石會俾沖田擋哂落黎

好想抽龍馬
但係自己d五星騎都未升晒
btw龍馬係騎係咪因為日日騎條女

大交合又型

龍馬係送呀渠頭

台主睇左fel劇透未
想知今集遊星個定位係做乜

咁正
仲好 無睇以為送以藏

以藏3星抽

寶具咁撚型三星
正
準備放佢同柳生同一隊

都寶5嫁啦

攞左驚+買左兩包餅
但七點先返到屋企

今晚收工先去買

清埋d fq關先

我仲有9x關未清

想睇
可以搵四驅車俾意見

叫下春先,好想去聽歌呀

雷姆咪撚癲啦

幾時一齊去食麻婆豆腐

又要課金了

左桐人 右大王

カール大帝
対魔力EX
真名看破C
神明裁決B
カリスマB
大帝特権A＋
典礼改革A
聖王A

等佢上水先

d人話我似哥布林

屌你老味

套衫

諗起zootopia

悶

課

要石幾時都有

中間個個zmc嚟

一個星期推唔推得爆呢個post

大流士碌撚成米長都似

仲等緊黑貞出貨

出左啦喎

唔係便服個隻 係aniplex個隻

個個打暈自己冬眠

買返黎打丁用都唔差

死返去做野

幾隻驚成20kg

韩国网民批评FGO新活动，比希望中国网民加入

FGO新活动是以1945年二战为背景，但其实宗旨是反战
但这次新活动恰好是6月6日，相当于韩国烈士纪念日
韩国网民认为这活动有美化战争的悬疑，而且活动日子恰好是韩国的敏感日期

咁我堆野幾kg 毒撚驚拎唔起

啲泡狗同支那真係麻鳩煩,乜鬼野都可以拉到去二戰,軍國主義

感覺好牽強

6月6日都係諾曼第登陸喎
咁樣條氣會唔會順d

我打算過去聲援韓國網友

玩隻驚都拉埋黎講

咁撚叻 唔好玩囉

又係韓狗

垃圾國家

韓狗哪來的自信

要拉埋黎講既有排都未到FGO啦
係都艦B/艦C先,成堆軍艦變女人,仲唔係鼓吹軍國主義,美化戰爭

邊忽6月6號呀 咪變左6月13號

感謝頭先喺188指點我去買fel個位巴打！

唔洗客氣

係有啲弱智

extella link online 好唔好玩

韓狗=智閪障是常識吧

Kimchi

Pako舊圖

真可笑，把自己看得這麼高

泡菜狗

一早預告左

498

會唔會停左個活動

你地班人想阻住Sony搵食 會唔會睇得自己太高

真香就有
停 ？

係老銅食沾麵間野連播左n首anisong

Kimchi服:fz完左係時候出angry french saber
真香～

係咪三田
早幾日食聽到just communication
同amier

【すぐわかるFGO騒動】

FGO「日本の偉人のイベントやるで」

日本人「沖田オルタ＾~」

韓国人「は！？ちょマジありえねぇ戦犯国っていう自覚無いの！？！中国や韓国やアメリカに配信してる上で1945年を扱うのありえなさ過ぎ卍無理謝罪して」

中国人「沖田オルタ＾~」

アメリカ人「沖田オルタ＾~」

垃圾種族

佢夠膽停日美中三邊暴動都似

韓狗，安倍都未同你計慰安婦彈弓手單野啦
計

AIMER

仲想拖埋中國人落水
點知班憤青叫你企開d

係
聽左psycho pass 同re0

架仔驚都未驚過班韓仔

大家都反日啫
但近年小支支憎韓狗多啲

好想快d有得抽

課金>國

最愛課金

唔明泡菜有咩好
日本講食又好食過泡菜
講電視講歌又好睇好聽過泡菜

胸部個度個設計

掃左關狗個場佢

老老實實 alter完全認唔到係沖田

以前成日笑過鍾意kimchi既fd
話佢咁鍾意睇人造人點解唔去睇龍豬

女版天草

黑a唔拎雙槍出黎你認到咩

小妹分得好清 驚post唔討論cc台搞屎事跡

@神父
本次英國攻略戰副本參加人物：
當麻、硬碟、魔神蘿、一方、濱面、瀧壺、土御門(別動隊)、府蘭、美少女理事長

20卷？
今朝睇左試讀
英國血流成河
蘿拉三戰放水論
唔放水應該可以屌打羅馬+俄羅斯

我嚟

ys

乳交服

龍珠無泡咁壯觀,泡既人造人都差唔多樣,龍珠都算各有特色

韓狗連英靈都冇隻 ，型月會理你班韓狗？

差好遠喎
又無紅眼症

1號眼，2號鼻，3號嘴

仲出中韓英咩
唔撚驚俾人屌死牙

中仲有幾集排緊隊
但泡d辣殺地方邊有英雄出

係世紀帝國度搵應該有

巨商 李𣊬臣

勉強講都有既，例如朱蒙、淵蓋蘇等

仲有許浚 大長今

東學黨軍勢

根本唔入流

金正恩屈g過哂呢啲

未來英靈

性轉

又黎

skip

好癲，BTW清姬寶寶

慢左啦

太慢啦

依家都係1分40秒一鋪咋嘛
Skip唔Skip都無所謂啦

沖田明明冇咁大 賣點唔係腳指腳板底咩

小恩

人地用布包起咋

b卡犬決
a卡高射炮
q卡坦克

寶具核彈

咁你抽唔抽啊

沖田的腳腳 是人類的至寶

5符寶5 easy

腳踩襪真係好正

雖然唔巨
沖田係有波有腳喎
你估係呆毛

AE

點解魔神化會變左黑肉

我黎明想知套衫咁設計是咪比人乳交用

Twitter 啲泡菜仔真係on撚9，標題有1945即刻愛國憤青上身
去拜邪教 沉船啦 仆街垃圾民族

唔係強盜廚,唔守護伊利牙

伊莉雅遲早都會抽 呢個大家可以放心

C職打手

我睇h動 d精靈黑化變黑暗精靈個陣都會變黑肉
我諗係同一樣道理掛

我覺得有樣野都幾鳩下
就係咁耐以黎 一次棉被都未歪過

諗起上兩個月果套H動
男主穿越去屌精靈

好快會歪的了

p.s.終於歪到寶5

係非入面男角色黑化會變黑
女角黑化會變白

可能課得唔夠多

果套第一集都唔錯
第二集就不了

終有一日會中

我覺得尚算OK啦 起碼個畫面OK

難以至信，2018仲未寶5棉被

係太撚大波 我有d反感

我黎明想知咩名

咸濕精靈森林都唔知

講緊ようこそ! スケベエルフの森へ?

近呢幾個月
催眠人妻果套同受胎島比較出色

呢套算好睇啦 以畫質同特效黎講
算中上

最正一定係漆黑
雖然我唔當H動睇

睇到好不安
不了

第一集丁丁下殺左條友
不了

呢套劇情番黎
H只係配菜
等緊主角破處
兩集都未破

你劇情還劇情都唔好咁啦

禾都得bo4

莫非

大長今都唔講 你識乜野

醫道好睇過大長今

竟然
直感世界第一

沖田原來有J

得寶1

如果繼續出落去
會唔會出豐臣vs李瞬臣

寶8

託左半日米

禾刀5鳥

被韓國化

腥渣ga

有冇時光機飛過去13號

極東之地 我已經去過了

咁今次使唔使準備定眼藥水

D反咸撚是咪死撚晒了

咸川人都去左
放過佢啦

改朝換代了，當年莊屎依家都少左提啦

新個個可以點叫
有咩外號

聖晶石、聖晶片に続きFGOアーケードに聖晶粒が出てくるとか。2500貯めると10回召喚できるとか。100円で250たまります

助手二號

2號

反咸既人雙重標準得太犀利
歷史會還咸爹一個公道

仲喺到 d佢lm幾時加多粒星俾禾

Fate/Grand Order Arcade ファンミーティング in 秋葉原にて発表。初期実装サーヴァントとして清姫が公開

已經預計到三週年可能會減石十抽

30石11連

Fate/Grand Order Arcade ファンミーティング in 秋葉原にて発表。初期実装サーヴァントとしてマタハリが公開

街機第1批20隻全數公佈

應該都類近啦

02

廿石10抽

我覺得12連機會大過11連
強迫症上下2行一樣

佢上年改一pack石數量 其實用黎照顧課金玩家
今年唔知會唔會按呢個思路去做
假如改抽數 益左班無課

多件禮裝 謝主隆恩

有償10連11抽之類

係都加天井啦,
人地小圓個抽蛋比FGO更黑都知道係要加天井啦

就算係咁，除返開每抽都係平左
要怪就怪自己手臭中得3星

咁撚刁鑽

每5次十連送1個無記名

Fgo比有錢人玩

你話我真心都係咁話
fgo出名除左故事 就係難抽難中
特色黎

但係你200石寶5

有代價架 比你地足足講左一年
不過就係因為難中
中左先有特別既快感

我寧願比人講一世,都想體驗下200石寶5

俾人講一年就可以200石寶5我又唔拘

200石寶5講一世都無所謂 屌你神父

200石寶5
講一世都抵

我都想俾人講一年
幾時俾我200石寶5 就魔神沖田啦好嗎

Q：「TYPE-MOON作品で一番印象に残っている作品は？」
咸川：魔法使いの夜

我要真祖公主就夠

200石寶5既快感是怎樣

是旦啦 公主又好魔神沖田又好泳貞又好 是旦俾我200石寶5一次啦

又set定新角

一於1001啦

1001有啦 仲點200石寶5 最多200石抽多4隻
我要既係一口氣200石內抽晒5隻既快感
想知道神父講既快感係點

又串me

新EVENT會唔會又一車車NOBA

會笑到停唔到

唔巧提 細佬又唔返歸 mo心機

配佈靈基

比我中六合彩我就真係笑到停唔到啦

200石有1隻都夠

5符寶1都夠

多謝神父提供笑話

橙

迷X會唔會可能有Master裝靈衣

睇番貼吧話6月6果個烈士日
其實係泡仔大戰支支義士軍
然後泡仔仲話想支支幫埋佢罵日本

R姐軍服

好撚正

會唔會諗得太多 見到玄師就話佢老野

其實就咁睇名真係以為係老人家

三週年送隻常駐四星啦

送隻5星都講得過啦下話

送四星好呀 我又抽少一隻貓貓

挑戰緊抽一版？

補底
跟手混沌POOL

圣骑士帝 EX
赐予统帅着作为圣骑士（Paladin）的十二勇士的人称号技能。
拥有极为强大的领导力，对魔性的特攻，对神性的特防，以及拥有对圣属性武器的适应性等能力。
然后，因为拥有此技能才得以发动宝具「展现王勇吧，遍巡世界的十二辉剑（暂定）」
-------------------------------------------------------------
王道踏破 C
只要贯彻作为王应有的态度就会发挥其效果的自戒系技能（参考土方的局中法度）。
能够提升部分属性，但只要做出违反王道的行为就会令自身弱体化。
作用于查理曼身上的时候就是「做了丢人的事情就会变弱」「只要做出自己觉得帅气的行为，不知道哪个槽的数值就会上涨」。
------------------------------------------------------------
魔力放出（光） A
只有圣人·圣女·圣骑士才被允许拥有的亚种魔力放出技能。
面对恶属性时相对有优势。
-----------------------------------------------------------
展现王勇吧，遍巡世界的十二辉剑
查理曼的宝具。
圣剑·咎瓦尤斯变化成十二勇士各自拥有的武器，并放出连击。
实际上能够发挥出咎瓦尤斯的真正力量的，并非卡尔大帝而是查理曼。
对于活在现实中的卡尔大帝来说，咎瓦尤斯不过是后天性地由幻想附属在他身上的圣剑罢了

無時間轉正體﹐照睇住先
呆毛王你感覺如何

700送5星
700日以下送4星

咁個制都懶

第一隻貓貓仲未BO5

開始到而家冇斷過登先送5*牙

有冇人知絆30係咪=MAX?

30咁撚恐怖

我要狂蘭

FEL 唔係FGO隻垃圾

【FGO】きよひー新緑ボイスきたーー！！
アーケード版FGO最後の初期実装サーヴァント宝具動画まとめ

種田可以有新沙煩了

牙櫻係唔係限4星來

18&2
0斷登嘅人數，0.01%都應該無

常駐

貌似係 轉用第隻野

終於到清姬蛋糕mama加新語音

就在Lostbelt來個學妹alter吧

算啦 都唔會發生

李衣都唔錯

著少d衫

係，好想騎李依

李依
但設定上有個alter太好玩了

算啦 本身諗住最佳時機係加拉哈德搵種田配 不過最後都真係男人

配gd子

依個位應該比左美海

村姑個後背

成日覺得村姑背脊堆令咒好似淫紋,好撚正

Fgo唔會咁架

齊格君

諗番起齊格=玩家論

有無FQ有9隻弓術怪

唔打肥關丫拿

錢關9術，10體搞掂左

錢又得番5800萬
留錢升人

4億，暫都唔想打錢住

5億 可以洗下先

根據非正式統計 寶具動畫有近鏡都係勁野黎

2-1關子彈+貝殼打左4條體都唔見貝殼
我都係返去7章打貝殼算

想問吓有冇人抽第三彈餅卡有多張尼祿唔要可以同我換
開咗兩盒夾埋40包都唔中尼祿好想喊

我就今日清體刷2.1子彈關
差唔多兩條體, 出左兩粒咁大把

食到糖尿未?

分咗一大半俾同事食
其餘都係自己啃

問一個問題 點解中意尼祿？

得3-4隻貝殻點刷

唔送好過送

Dum落垃圾桶好過

我早兩日去MK買幾包玩下
個店員姐姐仔問有無興趣幫手咬幾塊餅
似乎佢儲左一大兜餅係到

我需要vr

冇得解㗎喎
咁多個入面都冇乜特別感覺，唯獨淨係鐘意尼祿

好朋友

我開80 有多先答你 等到貨

恭喜你可以加入尼祿教
呢個係最好嘅答案
你可以填表之後交俾我哋嘅教皇

2。1 fq留比狗屌

天草我秘書仔
大家可以收佢皮

要加入就一定要係4mk

話人MK的才是MK

子彈同冰咪又係焗住打

收爹啦，我邊撚到mk啊

巴打係咪有？
有嘅話真係感激不盡

好兄弟

型棍
有囡主動餵你

鍾意尼祿都是心地好既人

好惡

MOFU MOFU

係啊，毒撚係咁撚惡架啦

お栄

小刑本

尼祿大利利

冇羽毛要刷定 驚魔神alterego要食

考完dse掉晒d書
終於可以有個櫃擺下膠

書櫃點擺

你老婆好正

畫到太大

玻璃門書櫃

屌過

我破佢處

儲錢買多幾個

2包玩下
布姐+新茶

暫時alterego好似淨係要過技石加金料

多謝支持

進化

放低一蚊未

除左瑪塔個招, 其他個D都好正

再臨淨要棋

睇番d秘石除左槍係0款款都3位數

如果跟設定魔神應該食劍同弓
掂啦

劍係個位數

我尼祿有多，如果你有恩其都，我可以同你換
爆2盒差佢同新宿archer

好想快D到下星期睇人抽卡 有無巴打開台抽

係咪上面數落嚟第二排右二嗰張？
Sorry 我唔太熟其他人

好可愛

Yes 想換嘅可以tg我: @jacktattat

Add咗你了

得殺係兩位數
其他都係百幾至二百幾粒中間

差唔多要補充餅乾了

狗糧

我會開台抽！

B巴

紅a一開始招三角難用到

上集太尾

唔覺

打左成日，都唔夠臨訓前打既一關跌得多

我依家靜係開技都清哂場

有依件野之後 亂玩都得

屌你藍傻同元帥打鳩我隻紅a

上集屈個招係今集招赤原

餅卡邊到仲有

咩驚

毒和大把貨

今年出泳裝牙福啦好嗎

沖田阿福一齊出

係咪全部都玩日服？

見唔見到po名

🇯🇵🇯🇵🇯🇵

有矛芒亨寶寶

屌好正

唔打extella link?

mo買 等二手

今集link啲畫面係唔係好好多？

係

究竟等switch定玩PS4算
用PS4會俾屋企人望晒

怕什麼
你屋企都咁多膠

有無人記得上年泳裝新既有邊幾隻 失憶

邊有出switch

無野 記憶恢復了

禾等中文版

盒麻將好似成3定4kg，連埋csor個運費應該幾甘

近排mo乜驚啱玩 當無雙驚撚住先 中文再補劇情

extella link係咪ps獨佔唔會出pc

一定出, 只係時間問題

3周年角CV 櫻井孝弘

我7盒加幾隻藍呆錶 千幾蚊運

屌一張尼祿都無
兩張武藏

開左幾多箱?

3盒仔

3盒8 ssr
有無人用尼祿同我換

咁慘

插水 14-1500就有
周街都係

雖然一早係日本BID定一張.
但我仲想要多張

唔係花嫁就有

果個已經有3張

每個月都有一批尼祿精品

清 你左下個匙扣 有搵我幫你買

清 左下果個 我買多左個問你要唔要
你話要

原來我咁富貴乜撚都要左先
咁右邊cafe個兩個有冇我份

你另外有一pack

咁幾時有野拎 廢事當你屋企係貨倉

到埋隻驚先

要買多個file黎裝尼祿file

黎緊7同8都有部新，緊係插

下期餅卡應該出槍呆
因為1-3期已經出晒d呆毛

希望有黑A

剪卡

唔好b害我地好嗎

抽呢d平過課金

咁撚on9既 up張圖出左張MK仔 張mk仔仲要係我無既

痴哥係型既

Fgo post mk合照

話比你知邊d係我地敵人

Mk谷瘋傳FGO PO

fgo post會員曝光‼️

估唔到出去放收果班全MK黎
仲以為會有幾個毒撚

終於要清算fgo小圈子

反mk

第一排右2個頭

淺藍色衫阿介

成班死mk

有無毒撚專用FGO PSN谷

後邊有個mk界黃之鋒
邊位巴打黎

依個好似係神父黎

邊個係神父 天草

天草係淺藍色衫右手邊個個

神父係拎lv袋 著nike鞋個類
唔係張相入面

典解會save呢啲相=.=

原來成班中介狗黎 唔怪得咁有錢

人血饅頭

隱性基

ps4 play day

快啲搵人講低邊個打邊個

7唔係岩岩4月出？
仲有

係餅呀 好想快D拎

喂呀 唔好影啦

mk post

日日爆上 精神！

啲餅，食死都未齊

當飯食

佢做中介唔洗理

係youtube睇到csor個寶具 點解我地冇門吸人入去

想請教各位, 我係AMIAMI睇到呢隻SABER

但係見D圖片無包括以下個樣子, 係會包埋? 定要另外再買

特典先有

用屎忽換文西ok?

有冇毒撚圍爐取暖區

多口問埋 AMIAMI會唔會出? 第一次係AMIAMI買野

究竟條CM入面沖田將件羽織交比邊個呢
然後又見有人話開頭斗笠劍士唔係岡田以藏, 可能仲會有其他新角色

要直接去官網買先有塊面

唔該解答

狗屋 不了

13號未

我覺得係岡田黎 可能係靈3OR靈2個樣

Source:

Source:

笑到仆街

同埋俾羽織應該俾左ALTER 0:24左右你會見到ALTER著住左沖田件羽織 所以故事可能係中途沖田因為病弱要交棒俾ALTER代替自己上陣

過氣老婆

三個月換一次

又hey0 me嘅雷姆寶寶

藍色係好顏色黎

岡田黎，我認得把刀

好垃圾，要13先開

齊格呢d垃圾就即日開

啱，一齊棄

支棍一定痴笠笠

法唔法國神父post伊莉亞好嘔心

神父太變態了

唔錯

人理見鬼去
老子傳火了

做柴薪就有你份
I'm Soul of Cinder

比沖alter
之後果幕山上望落去個鎮 著羽織嘅人係沖alter黎

你隻騎凜都未100

兩儀式最鐘食既野 ok買1送1 買左8杯

傳火

話說唔係出左奇撚王,無人打啦?

有 朝早叫過

見你成日傳

$？

30蚊 2杯

出時裝先玩番

我既使命係回歸黑暗時代

朝早

全卷購盒個盒

打左最終特異點先打到新活動?

6月13號就打到

好似話出個廣播劇係講粉毛

@all tamamo fans

bd特典CD

太耐冇做狗呢家再做返好唔慣

今日8號

收皮啦